肥彭加入Hong Kong Watch 幫香港發聲

全香港既真香港人都好掛住你呀肥彭
twitter 度有眾籌link, 多多支持！

推

推
Hong Kong Watch係香港好似無乜人留意

推推推

港督，好掛住你D姐呀

佢真係愛香港 仲可以幫到幾年一把年紀

港督

所以要一次過根治個問題

獨立之後一定要為佢樹立銅像，請佢個細女做governor of HK

而家先加入

人地70幾歲退休生活中架喇
佢又無欠香港啲乜

P

人哋唔係奉旨

支持將港幣頭像換做肥彭

而家邊個狗官有種自己落街食蛋撻